究竟邊套電影既香港譯名係最長？？

會唔會係 波兒出城之妖壇教祖三點畢露搞硬美國佬

錯曬
係周杰倫出版嘅《最長的電影名》

波叔出城：哈薩克鄉下佬去美國搵著數 都唔夠波兒出城長

那夜凌晨，我坐上了旺角開往大埔的紅VAN

譯咗邊度

In the early morning of the night, I took the red VAN from Mong Kok to Tai Po.

《寵物小精靈 電影版 – 波爾凱尼恩與機關人偶瑪機雅娜》

邪惡變種異形食肉地獄殭屍活死人之侵襲恐怖報復重返新娘的兒子的黎明的一天的夜晚第二部：駭人聽聞2-D版

老翻非官方

大陸譯名